{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더 헤이븐 리조트(오션뷰)"
    },
    "text": "ザ·ヘイブンは、すべての客室がオーシャンビューを備えたところで、日常の疲れた悩みを一瞬で忘れることができる休息空間です。 ルーフトップには共用プールがあり、常時オープンしています。 プールの利用時間は一般プールは15:00から19:30までで、ぬるま湯サイドプールは10月10日から運営されます。 プールの利用は無料で、子供用の遊び場はなく、飲食も不可能で、ダイビングも禁止しています。 ただし、未成年者の場合、ご両親と一緒にご利用いただけます。 プールをご利用の際は、客室内のボディタオルを必ず持参してください。現場の状況によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 また、水質管理のために水着を持参する必要があります。 スモーカーやコットンTシャツは使用できませんが、トレーニングウェアは使用できます。 ザ·ヘイブンには共用バーベキューガーデンもあり、チェックインの際にはフロントへの事前申し込みが必須です。 バーベキューを利用する際は、炭とグリルのセットを提供し、テントバーベキューとグラスバーベキューを選択できます。 ご利用は18:00から21:00まで可能で、バーベキューの申し込みは15時から19時まで可能です。 ただし、天候や季節によりバーベキュー場の利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 また、ブルモンセットをレンタルすることもでき、薪と火鉢台、毛布、オーロラ粉で構成されています。 ただ、天候が悪かったり風が強い場合は、使用に制限がある場合があります。 ザ·ヘイブンにはカフェやロビーもあり、営業時間は09:00から21:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "一般プールは15:00から19:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯サイドプールはいつから運営されますか？",
            "answer": "ぬるま湯サイドプールは10月10日から運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、未成年者もご両親と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に持参するものはありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、客室内のボディタオルを必ず持参してください。また、水質管理のために水着を持参する必要があります。スモーカーやコットンTシャツは使用できませんが、トレーニングウェアは使用できます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキューガーデンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用バーベキューガーデンの利用は18:00から21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込みはいつからいつまで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは15時から19時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェやロビーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェやロビーの営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "共用プールからオーシャンビューが見えますか？",
            "answer": "はい、ザ·ヘイブンのすべての客室がオーシャンビューを備えており、共用プールからもオーシャンビューが見えます。"
        },
        {
            "question": "プールでダイビングはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プールではダイビングは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 429
    }
}